敘利亞坦克車

有冇人鍾意打機
有打開world of tanks嘅係咪覺得好靚呢
不過千祈唔好整一架出嚟呀 犯法㗎#

P 牌推唔起

lm